洗晒一萬億係一個機會, 一個真正立國機會

只有經濟傷到入肉, 港奴先會反抗

全力支持林鄭洗一萬億